### Условие
На вход программе подается большое количество целых чисел. 
Все числа, кроме одного, имеют пару, причем может быть несколько одинаковых пар. Найдите число без пары.

### Формат ввода
stdin десятеричные числа по одному на каждой строке

### Формат вывода
stdout десятеричное число

### Пример
Ввод:
1
2
2
1
2
3
2

Вывод:
3
